有冇人覺得黃大仙真係特別多痴線佬

成日都會無啦啦有癲婆係到尻叫
今日遇著個弱智嘅 坐個小巴都要特登打尖 又要車都未停定就爭住落車
仲要成日都會見到佢地 都唔知點解d痴線佬成日可以走落街行黎行去獻世

我諗你未去過觀塘

咪就係弱智先要打你尖搏d勝利感返黎

你住深水埗三日已經會改觀

有去過 半夜三更會有癲婆尻嗌 係咁屌人老母
嗌到成條街都聽到

同意 龍翔嗰邊經常有個人係商場入邊遊蕩
而且行路勢好奇怪 你見過嘅話就會知係邊個
另外有個人鍾意帶住面具係商場行
之前見到佢煩鳩啲M記職員俾人趕走咗
同埋印象中仲有個女人好鍾意係啲商場食肆入邊鳩叫
其他諗到再講

深水埗其實同土瓜灣個d有咩分別？
住過土瓜灣 樓下堆痴線佬會飲醉酒係咁嗌交同打交
但堆屋邨痴線佬真係癲

成日都見到好多痴線佬係黃大仙到遊黎遊去 得閒就鳩叫兩聲
有個痴線呀嬸試過係我隔離落車 一落車就即刻鳩嗌 真係心血少都比佢地嚇撚死
仲成日有d個樣弱弱地智嘅 個樣笑淫淫咁望住你真係好不安
黃大仙真係好多廢老+痴線佬

慈雲山撚一定會知有個成日迷彩啊伯
以前成日見佢係中心大聲唱歌大叫
聽老母講佢以前真係打過杖+住53座(?)
近呢幾年無再出現唔知係咪死咗定行動不便

黃大仙有冇見過一個邊放狗邊播佛經的赤腳苦行憎？

大約邊頭會見到？

旺角一定係最多痴線佬

寶達邨先多

痴線佬我唔知
廢老就一定係

仲有個傻西羊咩1234bb 日鳩日叫春自殺 殺撚左咁耐都未自殺到

日日彈出又彈入 成個弱智仔咁

覺啊

隱藏NPC黎
你走埋去撩下佢會有任接

見過，啟德花園or龍興小巴站個邊見過。
另有個帶眼鏡痴線婆會不停大聲咁講野，好似同人地做買賣咁，呢個真係好驚

屌呢個世紀大煩膠黎

個傻仔係舊登話跳樓跳到依加都仲健在

龍趣園果頭都成日有個痴痴地缐 剪短頭髮既肥仔 成日係到跑來跑去 又滋擾路過既女仔

仲有黃大仙中心成日有個痴線婆 係到又1000萬 又十億 係到鳩叫數字